覺唔覺近排條街多咗好多曱甴

尤其係果啲大大隻，深啡色頭上有好明顯嘅足鬚，仲有啲識飛嘅，而且好似知你驚，仲識快速爬去你到。

到底乜事，又唔係打風

天口熱咪出哂嚟

天降異象！
共產黨打到黎 九龍新界無得避

仲有啲蚊咬完唔會即刻痕，一痕就好鬼痕，紅腫咗成個禮拜都唔消

見到你太靚仔
佢妒忌你
所以飛撲過黎

上年好熱嘅時候最多都係一般見開嘅size，今個月我已經見到好多隻拳頭大嘅size

真，今年啲曱甴同昆蟲都成日痴埋嚟

天氣熱就多

夜晚返屋企 條街又黑又隱約見到一隻二隻爬黎爬去

你個拳頭都幾細

我淨係覺得近年街度多左好多老鼠

夜晚係深水埗街市行返屋企嚇死人

今日跑完步行條街 最少30隻 又識飛

之前又有地震魚
聽講曱甴多咗出沒都係地震先兆
死啦 會唔會真係地震

天熱又落雨前後真係好多

世界最大都無拳頭咁大 好心你收皮啦

係啊！搞到每次都要望地下行，琴晚有隻仲要衝埋嚟，我即刻調頭走

我上年係中環啲暗角位見過五六隻，不過今年仲未見到，希望以後見唔到

請問係邊到嚟

曱甴多咗係打風先兆就聽過

七八九月死得啦

樓豬講D甲由咁健碩
係果D好食好住 出黎行慣果類黎WO
係咪呢排多左D污糟地方

就嚟地震

幾時出多篇甲由食譜比上面睇，等佢地落黎食哂佢

d甲由變左種，
鐘意爬毒撚個口裡口爆生蛋